會員20805 那動人時光巴打召喚區

幾時輪到我

到時唔洗再開膠po扮女人

想正正經經做個正常人

見字請覆

可唔可以影多次相比小弟J下

成日覺得好多野都遙不可及，點知今次發生係一位巴打身上